今日開始，幫襯香港M記嘅全部係賣港賊

我無野講